CCTVB：科興疫苗副作用較少

FB轉圖一張：

支持愛國愛黨藍絲走狗打科興疫苗

都冇效又點會有副作用

第三期報告遲遲唔出就比較副作用？

無錯
副作用少有撚用
都無效既
條仆街袁國勇自己敢打先算

讓領導先打

打placebo無添

疲倦呢個副作用點比較？我成日都疲倦架啦，會唔會科興含有興奮劑先令人唔疲倦呀？

強烈建議CCTVB淨係訂購科興疫苗，並派醫護幫員工接種，CCTVB獨家現場直播。
CCTVB有幾單確診個案同咁多密切接觸者，咁危險唔係唔打呀？

梗係唔到

三隻撈埋
到時全民打晒疫苗仲有傳染
都唔知係邊隻問題

咁就好愛國愛港人士可以放心優先打

CCTVB去打未

反正疫苗我只信毒撚勇

打完身體入面冇reaction 就梗係冇副作用啦

少d痛苦 快d香架

周柏豪呢期咁紅
搵佢第一個打最大號召力

等一年睇清副作用先打

CCTVB員工優先接種

搵埋華嬸

之前東張閪望講到外國疫苗好撚恐怖

垃撚圾

支野都冇撚用緊係冇副作用，分分鐘係葡萄糖黎等你身體恢復得快啲等佢自己好，還掂都係得50%有效唔打都係50%一係死一係唔死

袁國勇佢話只係會打佢自己研發嗰隻

支持CCTVB為國捐軀 全體員工去接種

作用都會少啲

呢間仆街電視台真係滅絕人性

問題係冇效丫嘛！

死左咪冇副作用

請警狗同藍絲以身作則立即試藥

佢講咗剩係會打自己研發嘅，黨報同cctvb就咪L信啦

點計出黎

呢隻係咪得50％個隻

「港大微生物學系講座教授袁國勇估計，政府購買的其中兩款新冠病毒疫苗，科興疫苗以及復星與德國公司BioNTech合作研發的疫苗到港時間應該差不多，屆時可以同時為醫護及長者等高危一族安排接種，由於復星BioNtech需要非常低溫冷藏，一定要在配備冷藏設備的專門注射中心或大醫院接種，而為免長者在途中有感染風險，可以安排醫護人員到安老院舍為院友接種科興疫苗」
勇仔搞乜？

林奠仲話唔俾你要打左邊支，中左國產負作用就屈入口疫苗

正，又昆幾多支那廢老同藍屍

因為死咗唔計副作用

我想知死人既數據

發燒疲倦我無咩所謂

真係冇乜用
樓下d阿伯圍爐都大大聲屌柒
而家資訊咁流通點俾你做到假

藍屍識打一定打支那疫苗

佢啲數據邊度得嚟，自己老作

打完唔死都當贏

有冇詳細數據架 一共有幾多人 打左幾耐會出現先 我細個打唔知乜春疫苗都一樣會發燒 手臂痛架喎
你唔撚係求鳩其砌個數字加埋係100% 就出新聞呀話？

連祖國疫苗都信唔過
仲點稱得上防疫專家？
祖國清0左好撚耐都全靠國產疫苗
袁國勇係咪搞港獨？

又binc

政府官員可以放心打了

袁國勇自己唔敢打就水人去打

其他副作用咁高

另一角度嚟睇，依啲所謂的輕微副作用係由免疫系統反應引致，即係科興比較難以觸動免疫系統反應，身體無咁有效率識辨外來物，相對上所製造的抗體亦會較少。

Cctvb 全部人打先

其實細細個打個啲針都會有試面啲副作用架啦

癱瘓既%係幾多

[感謝黨]女童注射支產武肺疫苗後雙手半癱瘓

人都死咗仲肌乜肉痛

支那啲研究報告、結果肯撚定係真啦
永遠係最好，一定信

打鹽水乜都無添

有無副作用都唔打
恐懼撚先會打

佢黃定藍自己用個腦諗下啦

鹽水嚟嘅

中國製造到疫苗呢件事已經奇怪，加上中國製質素好極有限。

你講比我聽啦咁
我蠢唔夠你叻

肌肉萎縮 98%

智障都知要先比較有效率 篩選完再比較副作用啦

讓狗隻先打

一般流感疫苗打左出現番些少流感徵狀係非常普遍
無反應嘅針你諗下會係乜

Ok你地打科興 我打BioNTech

因為冇乜用 所似身體冇反應

尋日先出，咁快變屍

廢老都呃唔到啦

又係喎

強烈要求畀市民揀打邊款我哋藍絲一定只打科興

打針竟然唔係睇成效而係睇副作用
咁第時感冒唔洗食藥改食維他命丸啦
實冇副作用

一係鹽水一係葡萄糖

唔test咪無副作用

冇寫死亡率？

支持！

得把口表忠有乜用！
打大陸疫苗先係真正愛國！

副作用較少，但係無效

信tvb
唔怕

人都直接死左 仲有咩副作用

同食維他命丸一樣

其實係有講埋另外兩隻保護效力高d，科興副作用少但廢d，小心比人帶風。

CCTVB咁講

就即係「可信」，叫黑警打先

有請東張西望吳幸美為我地試打疫苗！！

應該又冇咁誇張嘅
我諗啲外國研究人員點都會驗下係咩成份掛

支持cctvb班撚樣打國產疫苗

死亡呢

好嘢梗係留俾領導高官同3萬犬隻全家打先啦

藍絲撐政府抵錫，亦可優先打呢d 高質疫苗

又幫中國打飛機

面癱，半身唔郁得，死亡果d 又唔列埋出黎

突破盲腸

安老院打中國疫苗
現代版楢山節考?

cctvb就好啦，可以打呢d咁優秀嘅疫苗

老豆唔知邊到睇吹到最好疫苗聽依啲支那流料就信到十足十

愛國五毛快D打科興疫苗

呢D "side effect" 全部普通免疫反應
最重要係有幾多人面癱腦癱直接死

歡樂滿東華表演節目：
全廠排隊打科興疫苗

轆勻成個post
只有巴打夠膽直呼TVB 名禕

土耳其1300人測試有91%就大大聲

巴西屌有效率低，就用埋啲語氣講到係巴西政府延遲三次公佈數據

直接死撚咗咩副作用都冇

睇下打完係咪可以入中國免檢疫
就知佢哋自己信唔信了

咁好，留比三萬黑警冚家享用囉

政府員工優先享受

未接種都已知副作用？

TVB幾時可搞個示範種疫苗呀？註:要係真打嘅

打生理鹽水都冇副作用架
唔講有冇作用
齋講冇咩副作用
好打極有限

咪傻 班藍屍狗正過你
全世界打曬疫苗等隻病冇host 傳播唔洗打

咪好似大陸咁疫苗200，生理鹽水200加紅包50

雞尾酒疫苗

好 睇完快啲打唔好唔打

依家有得揀,藍絲唔使打錯外國垃圾疫苗

有時唔關黃定藍事，純粹係有無智力。

唔講有效率講副作用
咁打生理鹽水算啦，寫包單 0 副作用

咁CCTVB既人全部先打科興

洗班廢老腦仲有藍絲

打到佢地變弱智就岩

手術很成功，但病人死亡

死咗都唔會知有咩副作用

原來咁好
支持香港人打
我打d差既計

打鹽水又點會有副作用？

仲有荷蘭叻、hana、楊明、宋芝齡、馬國明、李嘉、曹永廉、藍翠如、蕭正藍、所有高層、無綫新聞部所有員工，呢D要第一批打。

屎都有得比較

唔打咪冇副作用
反正打完都仲係要出街戴口罩
打嚟托柒

科興唔係用減活疫苗，打落去會稍微病病地先岩咩
副作用咁少咪即係觸發唔到身體免疫反應

死亡 68%

岩呀, 講到咁好, CCTVB全部陷家產, 快D打

大O樂北京巳有窮鬼小區被封

仍屬於X確診，戰時狀態

市場密切留意豬肉價格

然後三隻疫苗撈晒嚟打
最後如果有效控制到疫情
隻支那疫苗又可以濫竽充數

然後佢接住話支那疫苗嘅有效率就低啲

但就偏偏唔好似上圖比較副作用咁列晒啲數據出嚟

打左會唔會直接陽性左先?

由佢啦
我就點都唔打科興嘅

已經唔講成效
講副作用

食橙副作用都少架

生理鹽水都有負作用嘅咩？

中國衛健委巳誠實公布有2人確診，屬於輸入個案

=打生理鹽水

已經唔扮，直接出個痴線數字出黎解釋都廢事

做咩仆街野之後都有左膠幫手兜 「被高層迫」
咁梗係有幾仆街做幾仆街啦

就算直接跟人民日報讀都有左膠幫手兜「被袁花迫」
咁仲洗乜扮

低到咁仲驚

打鹽水都死啦
仲加其他野

支持袁教授言論支持祖國全面落實貫徹注射自主研發疫苗

佢話唔打wo
有冇睇新聞架

作用亦較少

無用個D比安老院
留翻有用個D比後生

佢地打唔打都係弱智

既然差咁遠，全港政府由上至下一齊接種佢，以身作則

做新聞都唔係做到咁明顯啦
呃嚟呃去都係近弱智嗰班

咁正梗係益左30000先架啦

氹晒班傻仔落搭打国貨

咁報仲好 叫哂D藍絲廢老警犬打哂支那疫苗

因為冇作用，所以冇副作用

仲有洪生晚晚讀稿9up踩外國
口交戰狼

死亡50% / 1% / 1%

死亡率50：50

等政府官員 3萬警 打先

想知佢個source 係咩

之前係咁報有人接種輝瑞疫苗出現副作用就知咩事

佢又冇錯
死咗咪冇副作用

屋企件藍屍已經信到十足

佢唔咁講到時邊個幫政府清d大陸疫苗
多謝佢添呀

由佢打
唔好同我地爭外國貨

大陸d小粉紅都唔會信
反而香港d藍屍信

on9成效都未出就走去講呢d 細微既副作用 得50% 成效冇副作用都係垃圾

疫苗只信北韓

笑到肚痛

副作用較少，不過發作起上嚟較強

死亡係正常效果，唔係負作用黎

未聽過打鹽水會有副作用,中国又嬴

冇作用何來副作用

留名等睇打完疫苗都中武肺

引睇TVB嗰班人去打啦

暗黑兵法